教育局宣布DSE如期4月24開考

教育局今日宣布，2020年中學文憑試筆試將於4月24日（下週五）正式開考，7月22日放榜。如有大型感染，將延期至5月22日，如不幸6月11日仍無法開考，將取消DSE，會根據校內成績評核。

逾九成考生反對
港共：吹咩 打我囉笨柒

回力鏢開始~

有冇汁汁

究竟政府諗緊乜
有冇諗過考緊期間會有仆街玩野狂咳
現場監考既可以點？
請佢走？捉佢走？

其實呢，少一年本地year 1學生，大學真係會收皮？

你延期都可以，只係呢年新生會無左假期咁解，點解呢個政府會咁on9

本港武漢肺炎確診數字近日增幅有所緩和，專家雖告誡仍要保持社交距離，但特首林鄭月娥昨（14日）明言，中學文憑試如期在4月24日開考的成數非常高。教育局局長楊潤雄與考評局秘書長蘇國生今午舉行記者會，公佈文憑試將如期於4月24日開考，目標於7月22日放榜；但若開考前或其間因疫情惡化被迫暫停，未完成筆試將推遲至5月22日開考，放榜日則押後至8月；若疫情發展不容許開考，將再進一步延至6月11日開考，8月放榜，教育局會繼續審視疫情及諮詢專家意見。若疫情嚴竣令考試未能在6月11日完成開考，將取消文憑試，並根據考生校內成績及過往文憑試表現作評核。《蘋果》正直播記者會情況。

4月24日開考，等啲人焗住去，
政府：你驚傳染咪咪撚考囉！
依，有大爆發啊 咪到時再諗睇吓點先算囉